Its INSULTING saying "Nihao" To Hong Kong ppl

don't you understand Guai Lo
Ask if they are Chinese, stop insulting ppl
If you say Nihao to Japanese, they feel downgraded
If you say Nihao to Korean, they will BBQ you

係度講做咩

learn English la hk ppl

diu ,no chinese

Thai hand

go to